msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-22 02:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./config.py:7
msgid "2016"
msgstr "2016"

#: ./config.py:8
msgid "2017"
msgstr ""

#: ./config.py:9
msgid "2018"
msgstr ""

#: ./config.py:10
msgid "2019"
msgstr ""

#: ./config.py:11
msgid "2020"
msgstr ""

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:46
#: ./viewlet/login_portlet.pt:33
msgid "Account ID"
msgstr "使用者帳號"

#: ./profiles/default/types/Album.xml
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: ./browser/template/subproject_folder_view.pt:105
msgid "Album List"
msgstr "相簿列表"

#: ./config.py:90
msgid "All Cities"
msgstr "全部縣市"

#: ./interfaces.py:244
msgid "Art Classfication"
msgstr "藝才類別"

#: ./viewlet/schoolinfo_listing.pt:19
msgid "Art School Introduction"
msgstr "藝術才能班學校簡介"

#: ./interfaces.py:399
msgid "Artistic Organization"
msgstr "所屬藝術團體"

#: ./interfaces.py:197
msgid "Assign Editor"
msgstr "指定編輯者"

#: ./interfaces.py:174
msgid "Basic"
msgstr "基本資料"

#: ./config.py:16
msgid "Basic Device"
msgstr "基本設備"

#: ./interfaces.py:166
msgid "Budget"
msgstr "金額"

#: ./interfaces.py:416
msgid "Category information"
msgstr "專長分類"

#: ./config.py:99
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化縣"

#: ./config.py:102
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉義市"

#: ./config.py:103
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉義縣"

#: ./interfaces.py:203
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ./interfaces.py:326
msgid "Classes Introduction"
msgstr "藝才班級簡介"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "首頁封面"

#: ./interfaces.py:93
msgid "Cover Slider 1"
msgstr "封面幻燈片圖檔 1"

#: ./interfaces.py:111
msgid "Cover Slider 2"
msgstr "封面幻燈片圖檔 2"

#: ./interfaces.py:129
msgid "Cover Slider 3"
msgstr "封面幻燈片圖檔 3"

#: ./interfaces.py:100
msgid "Cover Slogan 1"
msgstr "封面幻燈片 1 標語"

#: ./interfaces.py:118
msgid "Cover Slogan 2"
msgstr "封面幻燈片 2 標語"

#: ./interfaces.py:136
msgid "Cover Slogan 3"
msgstr "封面幻燈片 3 標語"

#: ./interfaces.py:62
msgid "Description"
msgstr "簡要描述"

#: ./interfaces.py:160
msgid "Device Classfication"
msgstr "設備分類"

#: ./interfaces.py:149
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱"

#: ./profiles/default/types/DeviceBudget.xml
msgid "DeviceBudget"
msgstr "設備金額"

#: ./interfaces.py:411
msgid "Email Address"
msgstr "email信箱"

#: ./browser/template/cover_view.pt:53
#: ./browser/template/subproject_folder_view.pt:58
msgid "Event Information"
msgstr "活動資訊"

#: ./interfaces.py:438
msgid "Experitse"
msgstr "專長領域"

#: ./config.py:17
msgid "Extension Device"
msgstr "擴充設備"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Go to old admin platform"
msgstr "填報系統管理端"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Go to school term"
msgstr "填報系統"

#: ./interfaces.py:422
msgid "HR Classfication"
msgstr "人才分類"

#: ./interfaces.py:388
msgid "HR id"
msgstr "人才庫編號"

#: ./profiles/default/types/HrDb.xml
msgid "HrDb"
msgstr "人才庫"

#: ./config.py:96
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: ./config.py:95
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹縣"

#: ./config.py:108
msgid "Hualien County"
msgstr "花蓮縣"

#: ./interfaces.py:94
msgid "Image Size must be 720X400(W:H)"
msgstr "影像尺寸必需為720x400(寬:高)"

#: ./configure.zcml:25
msgid "Installs the artistic.content add-on."
msgstr "安裝 artistic.content 擴充模組"

#: ./interfaces.py:337
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#: ./config.py:105
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: ./config.py:92
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: ./config.py:111
msgid "Kinmen County"
msgstr "金門縣"

#: ./browser/template/cover_view.pt:19
#: ./browser/template/subproject_folder_view.pt:22
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: ./config.py:112
msgid "Lienchiang County"
msgstr "連江縣"

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:10
#: ./viewlet/login_portlet.pt:15
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ./interfaces.py:292
msgid "Manager 1's Extension"
msgstr "教務主任分機"

#: ./interfaces.py:287
msgid "Manager 1's Name"
msgstr "教務主任姓名"

#: ./interfaces.py:302
msgid "Manager 2's Extension"
msgstr "輔導主任分機"

#: ./interfaces.py:297
msgid "Manager 2's Name"
msgstr "輔導主任姓名"

#: ./interfaces.py:311
msgid "Manager 3's Extension"
msgstr "學務主任分機"

#: ./interfaces.py:306
msgid "Manager 3's Name"
msgstr "學務主任姓名"

#: ./interfaces.py:321
msgid "Manager 4's Extension"
msgstr "藝才班承辦人分機"

#: ./interfaces.py:316
msgid "Manager 4's Name"
msgstr "藝才班承辦人姓名"

#: ./config.py:97
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗縣"

#: ./interfaces.py:75
msgid "Must be include http:// or https://"
msgstr "必須包括 http:// 或 https://"

#: ./interfaces.py:272
msgid "Must include http:// or https://"
msgstr "開頭必須包含http:// 或 https://"

#: ./interfaces.py:394
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ./config.py:100
msgid "Nantou County"
msgstr "南投縣"

#: ./config.py:91
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: ./interfaces.py:344
msgid "Old Image Folder id"
msgstr "舊圖檔資料夾ID"

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:73
#: ./viewlet/login_portlet.pt:38
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ./config.py:110
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖縣"

#: ./config.py:106
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏東縣"

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:50
#: ./viewlet/login_portlet.pt:34
msgid "Please input ID"
msgstr "請輸入帳號"

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:77
#: ./viewlet/login_portlet.pt:39
msgid "Please input password"
msgstr "請輸入密碼"

#: ./interfaces.py:360
msgid "Please upload an image"
msgstr "請上傳圖檔"

#: ./interfaces.py:282
msgid "Principal Extension"
msgstr "校長分機"

#: ./interfaces.py:277
msgid "Principal Name"
msgstr "校長姓名"

#: ./config.py:30
msgid "Private School"
msgstr "私立學校"

#: ./interfaces.py:56
msgid "Project Title"
msgstr "計畫名稱"

#: ./config.py:29
msgid "Public School"
msgstr "公立學校"

#: ./interfaces.py:217
msgid "Public or Private School"
msgstr "公立或私立學校"

#: ./browser/template/cover_view.pt:74
#: ./browser/template/subproject_folder_view.pt:81
msgid "Published"
msgstr "發佈"

#: ./interfaces.py:361
msgid "Recommend that all use the same size photo"
msgstr "建議所有照片採用相同尺寸."

#: ./interfaces.py:353
msgid "Related Image"
msgstr "相關圖檔"

#: ./interfaces.py:351
msgid "Related Images"
msgstr "相關圖檔"

#: ./interfaces.py:260
msgid "School Address"
msgstr "學校地址"

#: ./browser/template/schoolinfo_view.pt:42
msgid "School Address:"
msgstr "地址："

#: ./interfaces.py:266
msgid "School District"
msgstr "學校學區"

#: ./interfaces.py:255
msgid "School Fax Number"
msgstr "學校傳真號碼"

#: ./interfaces.py:223
msgid "School Information"
msgstr "學校資訊"

#: ./browser/template/schoolinfo_view.pt:58
msgid "School Introduction:"
msgstr "學校介紹："

#: ./interfaces.py:210
msgid "School Level"
msgstr "學校級別"

#: ./interfaces.py:185
msgid "School Name"
msgstr "學校名稱"

#: ./interfaces.py:250
msgid "School Phone Number"
msgstr "學校電話號碼"

#: ./browser/template/schoolinfo_view.pt:47
msgid "School TEL:"
msgstr "電話："

#: ./interfaces.py:271
msgid "School URL"
msgstr "學校網址"

#: ./browser/template/schoolinfo_view.pt:52
msgid "School Website:"
msgstr "網址："

#: ./interfaces.py:191
msgid "School short description"
msgstr "學校簡要描述"

#: ./profiles/default/types/SchoolInfo.xml
msgid "SchoolInfo"
msgstr "學校資訊"

#: ./interfaces.py:445
msgid "Service Cities"
msgstr "服務縣市"

#: ./interfaces.py:429
msgid "Service Level"
msgstr "服務教育階段"

#: ./interfaces.py:406
msgid "Service Organization"
msgstr "所屬服務單位"

#: ./exclfromnav.py:19
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ./interfaces.py:67
msgid "Sub Project Image"
msgstr "計畫圖檔"

#: ./interfaces.py:74
msgid "Sub Project Website URL."
msgstr "計畫網站網址"

#: ./viewlet/subproject.pt:34
msgid "Sub Projects"
msgstr "子計畫項目"

#: ./profiles/default/types/SubProject.xml
msgid "SubProject"
msgstr "子計畫"

#: ./config.py:98
msgid "Taichung City"
msgstr "台中市"

#: ./config.py:104
msgid "Tainan City"
msgstr "台南市"

#: ./config.py:93
msgid "Taipei City"
msgstr "台北市"

#: ./config.py:109
msgid "Taitung County"
msgstr "台東縣"

#: ./config.py:94
msgid "Taoyuan City"
msgstr "桃園市"

#: ./interfaces.py:83
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./configure.zcml:40
msgid "Uninstalls the artistic.content add-on."
msgstr "御載 artistic.content 擴充模組"

#: ./interfaces.py:105
msgid "Url For Slider 1"
msgstr "封面幻燈片 1 網址"

#: ./interfaces.py:123
msgid "Url For Slider 2"
msgstr "封面幻燈片 2 網址"

#: ./interfaces.py:141
msgid "Url For Slider 3"
msgstr "封面幻燈片 3 網址"

#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:87
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ./interfaces.py:49
msgid "Wrong! Image Size must be 720X300(W:H)"
msgstr "錯誤！圖檔尺寸寬:高必須為 720:300 px"

#: ./interfaces.py:40
msgid "Wrong! width:height must be 2:1."
msgstr "警告！寬:高必須為 2:1 。"

#: ./interfaces.py:154
msgid "Years"
msgstr "年度"

#: ./config.py:107
msgid "Yilan County"
msgstr "宜蘭縣"

#: ./config.py:101
msgid "Yunlin County"
msgstr "雲林縣"

#: ./config.py:84
msgid "artist"
msgstr "藝術家"

#: ./config.py:22
msgid "artistic class"
msgstr "美術班"

#: ./configure.zcml:25
msgid "artistic.content"
msgstr ""

#: ./config.py:85
msgid "artsOrg"
msgstr "藝術團體"

#. Default: "Log in"
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:136
msgid "box_sign_in"
msgstr ""

#: ./config.py:24
msgid "dance class"
msgstr "舞蹈班"

#. Default: "Cookies are not enabled. You must enable cookies before you can log in."
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:90
msgid "enable_cookies_message_before_login"
msgstr ""

#: ./config.py:35
msgid "exp_1"
msgstr "美術教育"

#: ./config.py:44
msgid "exp_10"
msgstr "藝術課程規劃"

#: ./config.py:45
msgid "exp_11"
msgstr "藝術類教學與輔導"

#: ./config.py:46
msgid "exp_12"
msgstr "創意與設計"

#: ./config.py:47
msgid "exp_13"
msgstr "電腦科技應用"

#: ./config.py:48
msgid "exp_14"
msgstr "跨領域"

#: ./config.py:49
msgid "exp_15"
msgstr "童玩設計"

#: ./config.py:50
msgid "exp_16"
msgstr "書法"

#: ./config.py:51
msgid "exp_17"
msgstr "直ㄊ團隊教學，奧福音樂教學"

#: ./config.py:52
msgid "exp_18"
msgstr "草編藝術"

#: ./config.py:53
msgid "exp_19"
msgstr "陶藝創作"

#: ./config.py:36
msgid "exp_2"
msgstr "美術創作"

#: ./config.py:54
msgid "exp_20"
msgstr "視覺藝術創作"

#: ./config.py:55
msgid "exp_21"
msgstr "陶藝"

#: ./config.py:56
msgid "exp_22"
msgstr "書法教育"

#: ./config.py:57
msgid "exp_23"
msgstr "民俗體育藝術"

#: ./config.py:58
msgid "exp_24"
msgstr "書法教學"

#: ./config.py:59
msgid "exp_25"
msgstr "書藝教學"

#: ./config.py:60
msgid "exp_26"
msgstr "風箏教學 室內風箏表演"

#: ./config.py:61
msgid "exp_27"
msgstr "戲劇"

#: ./config.py:62
msgid "exp_28"
msgstr "布袋戲"

#: ./config.py:63
msgid "exp_29"
msgstr "表演藝術"

#: ./config.py:37
msgid "exp_3"
msgstr "音樂教育"

#: ./config.py:64
msgid "exp_30"
msgstr "社會科學教育研究所 碩士"

#: ./config.py:65
msgid "exp_31"
msgstr "舞獅"

#: ./config.py:66
msgid "exp_32"
msgstr "健康體育"

#: ./config.py:67
msgid "exp_33"
msgstr "民俗舞師藝術"

#: ./config.py:68
msgid "exp_34"
msgstr "傳統藝術類"

#: ./config.py:69
msgid "exp_35"
msgstr "布袋戲團體"

#: ./config.py:70
msgid "exp_36"
msgstr "設計教育、設計實務、創意思考、創意表現"

#: ./config.py:71
msgid "exp_37"
msgstr "音樂賞析"

#: ./config.py:38
msgid "exp_4"
msgstr "音樂創作"

#: ./config.py:39
msgid "exp_5"
msgstr "音樂展演"

#: ./config.py:40
msgid "exp_6"
msgstr "舞蹈教育"

#: ./config.py:41
msgid "exp_7"
msgstr "舞蹈創作"

#: ./config.py:42
msgid "exp_8"
msgstr "舞蹈展演"

#: ./config.py:43
msgid "exp_9"
msgstr "資優教育"

#: ./config.py:83
msgid "experts"
msgstr "專家學者"

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
#: ./exclfromnav.py:28
msgid "help_exclude_from_nav"
msgstr "是否將本項目置於選單(預設為不列入選單)"

#: ./config.py:77
msgid "junior"
msgstr "國中"

#. Default: "E-mail"
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:59
msgid "label_email"
msgstr ""

#. Default: "Exclude from navigation"
#: ./exclfromnav.py:24
msgid "label_exclude_from_nav"
msgstr ""

#. Default: "Log in"
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:98
msgid "label_log_in"
msgstr ""

#. Default: "Login Name"
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:50
msgid "label_login_name"
msgstr ""

#. Default: "Password"
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:77
msgid "label_password"
msgstr ""

#: ./browser/template/folder_newsandevent.pt:30
msgid "latest Event"
msgstr "活動資訊"

#: ./browser/template/folder_newsandevent.pt:15
msgid "latest News"
msgstr "最新消息"

#. Default: "Cookie authentication is disabled. Login portlet not available."
#: ./browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.login.pt:141
msgid "login_portlet_disabled"
msgstr ""

#: ./browser/template/cover_view.pt:43
#: ./browser/template/subproject_folder_view.pt:48
msgid "more..."
msgstr "查看更多..."

#: ./config.py:23
msgid "music class"
msgstr "音樂班"

#: ./config.py:76
msgid "primary"
msgstr "國小"

#: ./config.py:78
msgid "senior"
msgstr "高中"

#: ./interfaces.py:68
msgid "width:height must be 1:1"
msgstr "寬:高比必須為 1:1"
